倪晨㬢係奶共定中立撚？

佢個ig都可以話係平行時空嘅極致
半年黎無論story定post全部都係廣告同吃喝玩樂
一單本地新聞都冇
今日終於unfollow 咗

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

奶

不過人地係加拿大人
老奉要關心你香港咩

偽人ig係為公事
你真係當佢同你交心咩⋯
搵食架咋⋯⋯

冇分別

人地係加拿大大 講明黎香港搵錢 你咪當佢expat囉

大撚把明星都係咁

佢之前唔係喺微博幫示威者發聲咩 好堅喎

佢黃嘅

拿，你搞還搞，唔好搞我老婆晨b呀！！！

喺微博發都唔喺ig發？
想我地睇唔到？
咁撚反智？

人地加拿大人 唔使理on9野 繼續搵錢咪得

香港人返工一樣平行時空

支那人嚟，微博有乜反唔反智

下下都要刷數據咩on9
你睇到佢ig發聲，五大訴求就會立即有？

你就反智
人地喺微博屌大陸人 俾你睇嚟做乜
打喺ig到時又搵位入話佢屌大陸人唔用微博撚睇倒㗎啦

人地敢係微博到屌柒班支那人有用過你係ig圍爐啦

人地越級打微博戰線 仲講ig

同路人睇完 互相打飛機 仲反智啦

呢個暗黃咖
記得6 月有出story 支持
唔好搞錯人呀

人地係微博正面屌柒大陸仔
樓主最叻咪剩係識係連登對住空氣屌大陸仔

懶係有生活質素既女人加偽人

表完態都要畀連衛兵鬥，好波

人地正面微博屌柒大陸人都暗黃

人哋唔係要同你交代

人地打埋微博戰呀
勇武過在坐咁多冷氣軍師多多聲

要問你意見？

又是on9 post

好撚難服侍

人地一早發咗聲

拉

有種on9叫樓主

佢同何超蓮friend
何超華係政協

我比個台階你，快d落黎啦

佢敢係微博表達立場

有d人係屌之前唔撚用腦架

最好係你個ig度留五大訴求證明自己係黃啦
好耐之前已經有po講佢微博幫香港人發聲 google下都知

咁超蓮同支那漿FD唔FD

一班藍絲偽人 我地都理唔晒

樓主on9

Elva係黃 證明超蓮啲frd都係黃 包括香港天后gem

咁樓主幾時出嚟屌柒TVB 班平行時空偽人？

無力既歷史見證人

佢識做人都冇乜所謂

搞下暗諷 種下種子咁

覆錯 sor9

表左態幾次
然後樓豬話follow左半年咩都睇唔到

咪搞人啦 人哋開宗明義撐手足都要批鬥

人哋黃到俾蝗鬧佢港獨，樓主係瞓著咗定分化撚

講平行時空
建議大家去佢個friend 湯洛雯 ig睇

咪就係

咁你unfol哂啲明星啦
近一個月靜到咁 你要人發咩聲
人地之前咪發過聲囉

擺明係分化撚

真呢個先係表表者

緊火谷精上腦打個飛機清醒下la

人哋喺微博發聲 仲勇過你啊

枉你follow佢但唔知佢成日撐港，你都係算把啦你

倪晨曦係黃
微博直接屌，勇過你呢條獵巫撚啦

發你老母
出PO就出PO啦ON9

其實連登仔每日搵啲藝人上嚟公審，跟著成班唔知頭唔知路戇鳩走嚟插埋一份
好成功將正經嘢轉移視線

佢好似份人唔錯

睇佢viu湊仔個節目幾錫小朋友

我老媽係藍屍所以我都係藍屍啦吓嘩
乜撚嘢推論？

好揀唔揀
揀個黃既黎屌

佢有話希望快啲解決（類似嘅意思），喺飛機上影出去，翻香港嗰陣，不過我七月嗰陣都unfol左，一口氣un幾幾個：Cynthia, Alice haha, coffee, chinchin..

樓主=連衛兵

Suey Kwok 郭思
依個真係平行時空

得差佬唔想快d解決姐

南京妹

連登仔:最撚憎大陸妹但呢個唔計

呢個我真係unfollow咗 倪晨曦真係我大女神嚟❤